今日愚人節同女朋友講分手，結果佢當真。

點算
點氹返佢好

on9冇藥醫

幫手諗吓計啦巴打

你講笑姐

你邊有女呀

認真㗎

佢心諗：等你呢句好耐

分手真係唔可以隨便講 on9當搞笑

好玩唔玩玩呢啲
樓主係弱智 拉

抵

你係咪on9

我係絲都唔知點幫你